(絲打入)天氣好凍

想問平時點樣保暖

攬住BB

攬埋我得唔得

巴打想join？

俾兩粒暖蛋你初下

m男BB

咁啱我都有兩粒
可以互初

冇人鍾意m男

想暖腳

暖埋你菊花好唔好牙

我隻狗想食um春蛋

唔怕凍架喎我

因為毒撚唔出街？